[Supreme]有個14th backpack，有無人知值幾錢now?

軍綠色 接近全新
有無巴打可以答到我?

上年賣緊39000幾yen